[夾BANDJJ]想招個鼓手

沉寂已久嘅夾BAND魂要爆發了

伊家有唱歌佬 結他佬 鼻屎佬

想招個鼓佬夾夾佢

想玩啲JJ地嘅

e.g. One Ok Rock, Seasons for Change, etc.

有興趣嘅請TG傾傾

其他樂器亦都歡迎

新手Band? 邊區夾同咩年紀

help pish

各自之前都有夾開 不過因為一啲原因夾唔到落去 伊家想再搵新人試下

地區各人中間點 大家都係年輕人

推

好想夾

我有興趣呀，add我tg

推～

Bass 結他都可以tg傾下

鼓手又再招

新手鼓手ok嗎？
主要咩時間夾？

新手Bass依度 想玩下唔同類型

結他佬here 都想夾下